【掩耳盜鈴】澳門維穩！禁3港媒入境；記者遭遣返

善後尚未完成，澳門政府懷疑已心急維穩作出新聞審查。《蘋果》2名記者以及《香港01》和《南華早報》記者今日欲前往澳門採訪災情，惟過境期間，被當局以「對內部保安的穩定構成威脅」為由拒絕入境，其中《蘋果》攝記被扣留一個早上後，遭澳門治安警察局遣返。

01同馬雲報都唔入得

你睇佢地講落左停車場拎車嘅人係懷疑被困人士而唔係公佈失蹤者人數就知啦，又因為d停車場就嚟抽到最低層，隨時又發現二三十條屍，仲唔趕走班記者咩！

乜重未抽哂架？

對當局 維穩 構成威脅

南早紅底都唔比

痴撚線城市
一國一制就係咁

垃圾地方連個風都頂唔住，對住記者點頂啊

入左幾個又要話你知咩

你影人暈低好無面家嘛
你知人地除左個面乜都無

咁多日都無航拍, 渣ga

有解放軍反監察